[gay]我們沒有在一起的心事分享區(163)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
牛奶蕉一條塞屎眼(任揀)

奶蕉好難食

啲側腹肌開始出黎

我愛你

下 用黎做假鳩架wo 你食呀

你用完比佢食

我又要

王祖藍師弟呀?

要減脂

ok 應該會好食d

我愛

食既野已經少脂肪

哇 屌 我得番49.5 kg

去游水啦

如果當年老豆有錢買埋隔黎屋就好
咁就可以打爛個牆打通

哇

買間大啲仲好 打通左有2個廚房又好晒咁

雙龍我

抱起你黎屌

我好想住啲獨立屋

當我飛機杯咁屌

實夠力 應該仲玩到好多未試過既花式

咁又要呻

吊你上天花板

today
sleep
sleep
j
sleep
sleep
eat
bath
web

now

FUN?

not in mood

You forget me

Lm

咩事呀

nothing ever happened remember?

呢種身形好正

可以揸波

有bug都唔fix正仆街

去站務台講

學校canteen真係好癲。。
多飯3x咗

點解得個身

nothing is the problem

向呢種身型進發

冇樣伏味濃

幾個月前有人講過但依然係咁
連仔

加油 練好之後屌我

練就唔使屌你啦

全部一齊屌我

又新post

我以為佢係見我鍾意呢種身形 為左我而去練添

痛死

講開 其實做gym 大腳係未唔應該操太粗

搞到條丁好似好細

實係啦

感覺大於視覺，好似係

入到去咪知大細囉

蒙耳仔

咁又係 但見啲瘦底JJ多數長啲 粗啲 係未比例問題

今日仔仔話我條丁長左

二度發育

瘦底好難肥

其實我連飲WHEY都次次只飲半殼
而家都冇飲

靠食好似好難肥 奶又怕豆豆

大隻西女人
屌我

i know that feel bro

咪巴要戀愛了

明眼人一睇就知你冇氣質

佢人品幾好

我不嬲冇

得返49.5 就黎無命

我都唔係好你好多

好想比佢1對1授課

我覺得SHAYNE可以一戰

不了

Pmed

好大隻

屌爆me ok?

加油呀

安慰自己 假既假既

fk mee

怕羞熊?

發現啲藥好好用
依加就算負都比以前快啲冷靜返

係 係

係

six q

咁咪好
最緊要自己學識冷靜 唔洗靠藥就好快好

一分鍾

冇樣乜都假

死左la
lau xi bao

你同我爭?

想問 潮流幾時會與瘦猴 發唔到圍

死八婆

唔係話傳炸咩

叫我咩事

真 新聞有

落地獄啦

你要墊底

慘慘豬

唔比你墊

捉你墊

7-8月 到底幾時出現呢

tu 巴會救我

Don't ff too much

好想快啲整完執房

本宮唔出聲睇你兩隻烏鴉禿呱呱嘈
心諗反正最後所有正仔都係本鳳凰之物，懶得嘈

doggy hug hug

你比人綁起鎖住做大隻仔性奴啦

扯左

水性陽花

just give me a hug

又係知專

hughug

鎖左點扯

埋黎 埋黎 check check 驗身先

me：鳳凰
糖狗：麻雀
六狗：禿鷹
夜空：烏鴉
韓狗：雞
cc：鶴

其他姊妹自己申請 要本宮同意先通過

我要做隼

gp : 叔叔不行鳥

駁回

通過

我要做貓頭鷹

駁回
賜你做鴕鳥

你做海鷗啦

LM

海鷗好ar

塘鵝

農莊：淫雀（朝早叫春 牙～鴉 個隻）

企鵝

西娘娘竟敢把持朝政
人黎 鎖住佢！

反鳥反鳥

on9

鎖play!?

前後都要鎖

麻雀變鳳凰嘅日子指日可待

ho sweet

你隻蝙蝠同我去死

前面屌我

等我紀大學士清君側

毛孔打開既感冒?

can I join

所以話
咱們都是中國人
葵涌廣場 香港人

俾你做孔雀啦

好眼訓

屌 無啦啦要去坡坡 仲要得3日

食盡三日坡仔

正呀

得咁少時間
坡仔一流

唔通唔食呀

去taboo釣番個啦

帶住冚家去坡坡wor

學我果時咁
開app釣番個有車既
趁夜晚屋企人訓晒 偷走出去搵佢遊車河

我想做燕子

約左個仔仔一齊去露營

好啦 不過要整燕窩俾本宮食

好野
口水你都岩？

鐘意食人口水

ff?

肚痾到就黎變西藏

乜野比喻黎

酸

就變肥仔定變屎

酸得過你淨係可以望住ig fd

變鳳凰

西藏後面合唔埋㗎嘛

橙

下 好撚緊緻wo 烏蠅都夾死幾隻

到最尾你咪又係想開

唔開點屙屎

你要屙屎？靚仔唔屙屎

迷茫

咩事

其實靚仔都係要屙屎 呢個秘密得靚仔先知

姐係你唔係靚仔

望下好啦

我係呀 所以我先知個秘密

偷偷同大家講
其實我識魔法嫁

好大聲笑左

因為你係魔法師呀嘛

遇過很多很多戀人

經過那些年

一朵白蓮花跟森林

（升key)原是我的使命還是老天注定又如何

冇野好追

坡坡熱死人

訓教教

係
好憎去但間唔中就要去

點解要去

舅父六十大壽

打打下機就十二點半

放工同事唔叫我打卡囉

要鞭

King jer個御藥堂rap

賺多一分鐘錢

Link?

雞豬

咩樹咩樹

笑死

一齊搵男朋友

我又搵

個marketing short左

米雪1:1吹氣

屌 算鳩數啦
先唔講我本身樣衰又格臭
我仲有一年半先畢業 一年又得幾個月時間係香港
邊個會肯同我拍

你加油啦 我幫你打氣

你有六六

九億件花之戀食完咪肥過肥媽

66

原來你們一齊左

仲肥呢

夠啦

好想離家出走

Why ar

花之戀正 夠食一世

tu bbg

多三文魚 多籽 多醬 少飯

仲要似女人

人在坡坡

咁就唔洗介意屋企人

巴打長期係坡坡？

坡坡 其實生活好唔好？

呢個我可以答
房屋 食物 仔仔一流
天氣

讀緊diploma個啲，dse衰左
可能我個人唔係太鍾意坡坡，又熱，野食除左食閣嘅都相對貴，同埋係香港同朋友玩得開心，係呢邊好似咩都冇咁，就成日想返香港

啲屋真係正好多 但唔知點解間間屋個窗大到落地玻璃咁款

坡坡好悶
但foodcourt真係好好屌

公屋有1000呎
最中意係周圍有公園

比你做禾花雀

日日都冇野做

扯扯地

我租緊個到就已經有兩個，好啱跑步，雖然......

雖然？

懶得郁

女人就係on9

男人不壞女人不愛

真係完全唔撚明 等到你對佢嘅愛少咗 就會慢慢變得唔愛佢 但我唔撚想咁囉屌

咁熱點跑

(我唔值得你對我咁好)所以話你對佢太好
佢對你唔住？

消費又貴
唔通日日去 sentosa marina bay咩 得個度好少少

唯一正就係日日係地鐵到睇坡仔 仲要係當兵個啲

綠帽就一定唔係 佢覺得我對佢好過佢對我好多

坡仔真係世界級
上次去east coast park

好勇敢

森美個反應
之後佢地既對話

盡量做到自己唔後悔就算啦 對方唔係你控制到既事情

呢個應該就係坡坡既唯一福利 冇咩必要都唔好去

聽呀希應該唔係gay

都啱嘅 但我唔知點樣去解決呢個問題囉

仲要播能成為密友大概總帶著愛

真係

試過 盡左力就算啦 有啲野係整定

佢覆左句：哦 出黎見下面
佢應該以為我心情唔好

所以諗住跟佢咁樣做 對佢差啲 少啲搵佢WhatsApp同覆佢 但佢一定會問我點解 但我又諗唔到點樣俾個原因佢

咩朋友

Hi

野外露出

坡坡仲講唔講廣東話

Are u ok ar

之後約左一陣食個飯 吹下水

係帳篷入邊

早辰 咪咪

早晨

everythingwillbefine

一q打過再一q

SorGuyDontThinkTooMuchLa

病唔敢

Everything gonna be right

熱到仆街但著左長褲

生蘚啦

出左地鐵就轉shuttle返公司涼冷氣

我呢個星期唔知做乜 打左一q 已經好滿足

公司好遠?

唔近地鐵站

應該係夏天無乜動力打

你做蜂鳥啦
西藏可以做臭雞皇

春天好濕 夏天好熱 秋天好乾 冬天好凍 我決定戒丁

放工去睇個好臭串既醫生 好淆

渣ga

佢好惡 但好有料

比醫生調教

冬天
打丁的季節

秋天先正 打完就立即訓下 涼涼爽爽

之前睇醫生發現醫生係hehe個個係邊個

好撚賤

早

佢自己生左就想其他人都生

護士呀？

係掛 咁係邊個

心機婊

No Ar

親親

Sugar baby

ffx

我皮膚不過幾靚 身驕肉貴

大熱天時仲要著住套suit行

自貼啦

屌到我爛

遲下稔住買啲清爽啲既夏季西裝返工

屌到我開花

同一個人?

忽然想好似毛毛咁食下野

但我夠定力

迷霧驚魂電視版 The Mist 第一季 第一集 S01E01
好好睇

色誘你老公

食左咁多年仲未食夠咩

睇完呢個post即刻醒覺

有本事即刻去
佢响米蘭

我話你色誘你老公呀

四個字：你 要 求 嫁 喎！！！

佢响米蘭色條毛

Skype

哼！

比人射既雀仔

緊身小褲褲

你千其唔好著

我著開迷你短褲褲

啲人有無嘔

唔玩呢啲虛無又唔實在既野

咁姐係咩？

以後唔！會！同港女去旅行

On9999999

我比人叫做咪巴

好似好多嘢做又好似無嘢做
視覺失調

最鐘意著短褲

短褲

好cute 呀

著泳褲出街

邊度？

圖呢

馬馬

廢事俾人話臭雞

我瘦番10kg應該得

本來無一物

邊個咁大膽

最多唔話你

咁你都唔肥呀

真係唔會再同港女去旅行

雞巴

我本身都算港女
但其實真係一山還有一山高

想識靚仔

憑咩

同毛毛一齊識

你瘦唔瘦都得嫁啦

...
四個字路程搭Uber有咩問題？

尤其有咗男朋友嘅死港女

體重超高 雖然個個都話我唔似咁重

pmed

十幾分鐘都要搭車 又唔係買到成手都係野
我一個鐘左右路程都係行炸

憑我徹底的勇氣

港女

台灣更加唔搭
有公車有捷運有ubike有得行

你個腦係咪得肉

姐係大隻

憑極厚嘅面皮

台北就話有捷運方便啲，台中不了
公車你等埋我嗰份

不能說的數字

睇天氣同心情
熱到狗屎咁就緊係uber啦

30度以上 五分鐘都要搭啦

人地瞓入hku 洗同你講憑咩

雞胸
連食20000餐我都得

以前30度都行返學校

台中d公車等好耐咩
咪同hk巴士差唔多
又頭2k free
遠d又唔貴

依到好多呀 但啲靚仔會唔會想識你？

我會將d錢用係其他地方

原來佢講緊窮遊

我35度都行返學 (應該行1分鐘左右)

下 我唔知講緊咩游

我等過一次，一千零一次！！
等咗20分鐘，嗰日仲要好撚熱

我係窮遊專家

旺角到何文田既距離
返到去最多換衫

依加買緊野準備入camp

未搭過uber 貴唔貴？

記得買ky同套

50台幣 起步
真係好平。。

小糖。

好想去台灣

一陣要游水 可以睇仔

咪做gym個fd 識左都算耐 無事既

我把口太衰 搵人掌我嘴

啪啪啪 賤嘴 啪啪啪

水塘乾啦

大體老師咪訓住入hku

我既罪 彌補到未？

P.A.R.T.Y

每次飛機起飛都係呢首

你獻身啦

岩岩巴士聽聽下不得不愛 喊左

補完啦 你可以繼續

斷背山情節

有人要 我又唔mind
反正我臭雞

好耐歷史

好變態

我細你一年咋喎

你幾歲？

天 天 都需要你愛～

老屎忽

不過第一次拍拖又係聽住呢首歌 分手又聽 暗戀又聽 都幾多回憶

回歸

快啲識夜空

你就老

好肚餓 如果有人買早餐比我喂埋我就好啦

Me ok?

咁姐係幾多歲

我岩岩比人問係咪中學生

Ok 快

睇落似智障

臭雞都有得揀ge

肥妹通常睇落無咁老

今晚廿歲

WOW

屌你呀

火腿通粉 沙律 多士 炒蛋 檸蜜 岩唔岩

做雞都仲要揀客

生日快樂

無記錯 你廿一

過左啦

岩 熱檸蜜落六粒冰

零仔都屌人？

個件咁臭 俾我都唔要

用手指瘋狂抽插到你生bb

擘大口 啊

呀～

假狗啦

又似中學生 又似女人 真係形象百變

食完 記得跑返10k 8k

哇 唔得 餓到肚痛 換衫出門買野食先

過左啦 你地誤會左
有得聽又唔mind啊我

walking dead邊忽悶

陪著你走

已經報咗警

唔似你就得

記者朋友 你好

lm

緊係 咁完美既人點可能有第二個
就憑佢

你係臭雞咋

屌唔到人就話人臭雞
正宗酸臭毒撚

你地啲對話好正

呢個可能唔係本人嚟

睇我撚狗咁撚班八婆

點解？

一言難盡

掛住我對腳啊

咪巴 成日j人地？

我J開肥仔

其實做男人真係無乜好處

可J我喎

點夠你八呀西娘娘

食花生

八婆之最西娘娘

示意圖

所以咪俾我撚到狗咁

仲唔下跪

點示意啊

自拍

你跪我就差唔多
一間就的你出去斬頭

[img] ]
手一隻就有

我識你

咪玩

笑到哀家尿滲 就憑你？

Error404

你呢？

西娘娘 新山有冇野玩？ 除左legoland

今日1Q完之後就唔想

有但係冇性趣 次次都係去食榴連 睇戲唱k only

夏日熱辣辣 好熱好熱

最憎榴槤

咁你人生仲有咩樂趣

榴槤正到呢

馬來西亞種仲要屌打泰國種

好耐無食

咁撚臭

過氣老女人 以為自己好靚 臭西撞

你個腐爛生蛆流膿閪仲臭啦

著左尿片未呀

臭你咪又奶

我唔同女人講野 sor

未呀 篤尿係俾你照下自己個閪樣架

能夠同美麗動人既江宇講野係你既榮幸 係本宮對你既恩寵

一路行一路屙 狗咩

幾時先可以操到禾仔咁呢

減肥先啦

坐係你面度屙架

介唔介意女朋友無理財觀念？

你就肉便器

你同緊自己講

夠鐘食藥

我係肉壯叔叔既肉便器
你就係肉便器既肉便器 即係人形蜈蚣排最後

介意

得榴槤咁唔去新山嚕

咪唔好去囉 唔歡迎你呀

你比人綁起黎做酸臭毒撚肉便器啦

狗先食

駛你歡迎

Agger

我叫大馬海關唔俾你入境

憑你無肉壯叔叔要

唔入大馬

有呀 但係我已為人妻

做左人妻但仲係肉便器

食完飯睇

幾號到幾號？幾點機果啲

12.22~0101 best case
or
12.23~0101
or
12.24~0101 worst case

關佢撚事咩

趁後生留多d倩影

點解個身可以咁似大叔

秒

block 尻佢ig 啦

bl 小說!

似大叔先正

又話18歲

樣同心境

樣似18但成身老人班

唔講仲以為cc自貼

邊有老人班

好快架啦
你啲皮都開始鬆

屁眼呢

咩小說

好緊緻

我試過 但太多
有d又係privative ac follow 唔返

琴日有個人亂講我ig比人知 del左佢

唔like人咪得 不嬲冇like人既習慣

我有你ig

呢個ig

笑咩

自曝其短

笑你on9

巴打要唔要試下

自曝其短呀

一食完飯就好眼訓
仲有4個鐘

幾時去美國

你自己屌埋我嗰份

咁開個新ac專stalk人囉

一個月後

i think its fine ar

加條腳繩 be mk la

show 膞頭

西藏都幾肥下

又唔覺有咩短
鍾意大叔似大叔冇咩問題
好過似女人陰陽人

搞到我都唔敢like 唔敢follow 次次都要search 黎睇

最近睇逐月之月小說版 但唔太好睇

你好似肥左唔少

74kg

向bearbear出發

點止唔少

Ok pmed

可惜唔係肌肉

講開 好怕人地睇我電話 一開tumblr 應該嚇死人

你摸過？

我放棄左

睇圖都睇到

一睇就知啦 鬆嘅

老人家啲肉係咁上下

其實話我老真係0傷害
擔心下你自己性別認同先啦小妹妹

藏叔

個腩同我有得比

一出門就暴雨

突然落雨

中共禁止蠟燭表情符號

你地係邊

正

同農莊巴打近在咫尺既港島區

莊莊個屎忽好彈手

食過

咬左一啖 好似布甸咁 彈下彈下

fuck lo

DQ

gg

all dead?

alive

I love you

狐狸精

doggy bad BAD

意料之內啦

4個dq晒

old news

要認真考慮下老佬

nowhere to go

lets fight for right

快d一國一際算啦 淘寶港澳台包郵

港豬

咩呀 睇下上面d人生活得幾好
第日解放軍坦克落黎，我去落馬洲帶路呀
共產黨萬歲

到時綁起你比解放軍大大解放性欲

其實議員d唔dq 唔係應該由市民決定咩 竟然佢地係由市民選出 成日都覺得關民生事既 唔應該得一個人去決定

來 同志們 這邊這邊!

這就是香港 這裡不講道理

This is Hong Kong

痴線 諗到都扯

臭雞

有一兩個中同fd
越黎越怕見佢地
每次淨係識講錢 發達
人唔需要理想只識搵錢 世界需要咩佢就想辦法變成咩
夏蟲不可語冰

d強國人成日覺得香港人狗眼看人低
有機會俾佢地綁起香港人黎調教一定玩到好high

張建宗都應該要dq

普通話

你有無咁淫

唔俾人地理想就係賺大錢咩
每個人追求既都唔同，你憑咩自命清高睇唔起人

但係佢否定我

浸一浸 黑人變白人

死港狗！以为自己是什么东西？那么牛B去独立给爸爸看啊？ 现在还不是乖乖帮爸爸舔脚？

你係咪咁渴

係
東北大漢

你試過未

判詞可以拉埋網上言論嚟講
個法官幾抵得諗
算啦香港 反抗嘅無兵無力無金錢
想做個反抗軍又未出到英雄救亂世
依家一係等三戰 一係等移民

叔叔s

@顧海

臭雞西藏仲唔乖乖地幫我地奶腳

來吧

岩岩開始搵食個時試過一個係香港做野既 但唔知係咪東北黎

老人家
不過我都9年

Logic please
你十年前未出世？

所以未想學下法律 雖然做唔到律師 但呢個年代 真係要知道自己權利係邊

未 我今日六歲

你慳d啦 前世未照過鏡呀

奶你就奶啦 咁多嗲

我早排先睇鬼吹燈 盜墓筆記

好想浸牛奶

我都想移民

聽講東北人碌 特別大

知有咩用
依家每個人係法律面前都唔係平等

溫泉療效：泉水含有豐富的鐵質，對於治療胃病，貧血，神經痛等具一定療效。五色溫泉對皮膚的美容效果極佳，傳說以前連仙女都特意下凡來這裏洗澡，所以有美人溫泉之稱。

1. 30歲^
2. 80kg^
3. 肌肉比例高
4. 180^
5. 純一,man
你有邊樣達標

牛奶係溝野落去

咁你出街是但搵個大隻阿叔跪低含啦

好似得180？

帶我走~~~~

無限恐怖

到遙遠的以後

起碼有乜事都保障下自己 好似係

好彩一樣都唔中

淨係把聲咁雄厚都已經

臭雞有乜資格要求咁多

臭三八

都要人地肯架

姐係點?

歐美 日本 台灣都好

落迷藥啦

有顏色係本身有礦物質
果啲咩咩牛奶紅酒生果溫泉係啲人加野入去

你撚有錢咩

自學得啦
好似loop listing rules同com law咁...
慢慢都記得有咩做得有咩唔做得

有男朋友係邊都唔係問題

想炸嘛

唔啦 要佢本身控制慾強想玩先好玩

但男人老狗浸牛奶會唔會好怪

你想炸邊 報驚

黃景瑜屌我
用佢d口音瘋狂羞辱我

係 遲下做師爺都好似唔錯 如果入到行

神之馬壯後人神之gp

等一國一制之後d東北大漢落黎香港「搵食」 順便強姦我

約左惡醫生 6點睇 淆左成個星期 現加仲稔緊去唔去

怕咩 我會拎過期牛奶浸

係都唔搵你啦

我親戚hku archi畢業讀law master

比半個膽你

只係廢青界既功能代表

咁我強姦佢地

臭性奴

過期 咁危險

見到你都扯唔起

佢好q 惡 希望佢唔認得我

考完試喇

你親戚又唔係你

仲有半個呢

又唔係飲

hi

bye

me 垃圾

有d vanilla既你突然去奶佢腳 佢表現得好唔自然 個感覺即刻變好怪冇晒癮
所以要佢本身鍾意就kinky既 識主動黎先正
利申ff

我試過開一支過期豆奶 變左豆腐咁 一pat野

你入到U至算

淫西

考DSe 既巴打安好嘛?

你講夜空呀？

大個左反而無咁想 想找下屬於自己既專長多啲

試過將藍莓放入牛奶拎去blend 倒出黎變左豆腐花

駁唔到
中三英文老師係全班面前講我入到大學斬個頭比我坐都得

only one

味道如何

咁整乳酪好危險

我想玩下vodka bear

咁仆街 如果我係家長 我屌柒佢

即丟啦 仲放入口咩

咁佢又講得岩嘅

嘻嘻

佢點啊?

打橫入asso

糖狗媽：老師有講錯咩 你係渣ga 仲唔去溫書？

係瞓住入asso

我呀媽都唔理我入唔入到

咁又係 講到好餓了

佢打橫入hku medic

既停屍間

咁都唔可以打擊人 佢憑乜

幾好呀都

之前講到自己點拎幾多5*咁

宜家有幾多?

Phy Chem math m2
係5**呀

唯一成功係香蕉同蜜瓜奶
菠蘿 奇異果呢d未試過都覺得會fail
西瓜似會屙到脫水

夜空2.0

who

無3322喎
應該中英炒左

話佢mean姐

岩岩稔返以前啲野 發現之前因為唔成熟 無自信而錯過好多野

oh 捲土重來

例如呢

best5 23
2個x 5* 5
中英2

例如～

話知佢 咪係呢個po捲土重來就ok

蜜瓜奶好好飲

個2種太大風險

我食木瓜都會屙到暈

蜜瓜奶正

朋友 暗戀既人 學業

22255*5*4

我估係咁

有咁多5應該幾叻?
會考佬唔識計

中英都炒左就898

應該22535*54

衰咗中英無計 其實係叻嫁啦
唔係條友咁串

旁白：
mon緊po既夜空，睇到呢句，感到一絲安慰，原來po裡還有人欣賞自己

又係時候打返個自信飛機

5*=a
5=b
應該叫
e e b d a b c (ce)
alv唔識count

考幾分唔係問題，但係半年前就咁串嘴而又考唔到
就抵撚死

每日都好期待夜晚

咁計好似ce唔夠20分

點解?

5**先係a

食藥

支筆好似斷墨

始終dse比ce難
我覺得5*對a公平d
d人都話5*對alv係c

無得咁計嘅
每個考試應該獨立計返

me前無古人 後無來者 thx

唔洗理

西藏淫皇

早日康復啊 小糖

我覺得 自己dse都讀唔掂 alevel 應該死晒

我前幾世應該係妲己 董卓 潘金蓮之類

我覺得佢行得6年中學應該跟返中考高考制
一次定生死尤其依個爛鬼dse真係好on9

好眼訓 一陣仲要返工

全部都係雞

祝你爆場

中文正常返啲 通識唔洗考試 改best 5計分 已經好好多

咁咪好囉 親戚果到生意好飄忽

忙死你

而家個社會入唔到u都大把出路既
俾你入到U 唔係讀神科既出到黎咪又係做狗
所以是但啦dse炒得make sense既都唔洗擔心

忙先好 唔洗我擔心佢生意

點為之make sense既range 睇下我make唔make先

全pass

其實係
係聰明嘅點都搵到辦法上位

而家個社會係 即使有會計師牌 人工都可以好低

好想食下午茶

洗碗人工高過文員

cpa又唔難考
本身上一代又未退
點會高人工呀

食緊

全pass點樣炒得make sense

DQ

全pass但係冇u收

所以洗碗工場 多左好多生意

影黎睇下

難唔難考就睇咩人啦
老屎忽生人霸死地係呢行常態

當司法同立法唔獨立
仲有咩可以講

連下午茶都掛住食腸 盪婦

一早冇野講啦 認命啦
學定點淘寶 到時香港包郵就

竟然無腳

俾狗狗食d包 我食條腸

又懶又蠢既我

我係又叻又懶

又叻又懶又淫

其實識睇人面色
人前人後兩個樣就得了

賣淫唔懶得 所以冇用

宗教信徒算唔算集體妄想症

喜怒形於色是需要資本的。

你爽咪得囉

岩呀

寓工作於娛樂

所以做緊笑面虎

你不是真正的快樂

笑一個

扮工室生存方法

唔明

me 笑面豬

叫屋企人移都唔移
睇到香港咁 我覺得我屋企人叫我移民真係正確選擇

搭𨋢無啦啦比個阿婆讚我高

嫌你臭叫你go咋

你個gap就臭

有能力咪走到 冇能力就留番係度，一係餓死一係為中國服務

高過175

熱愛工作 準備返工

我烏低少少你就錫到我

高得罪你咩

係香港人既就放棄淘寶啦

革命成功就綁佢去做肉便器

大家都是中國人 淘寶萬歲 中共萬歲

今日同一個白人同大陸學生拗左好耐點解我咁憎大陸話

矮仔

你就零

想俾熱時個英軍屌

熱狗 不了

女仔人家175仲慘 哎唷唷

標準身高係182-183

人地肉壯有鬚 補返晒啦

ok 咁屌我

咪往 條撚大唔大碌先

我都覺得自己太高

好彩我老公182

高零
肥零

有能力走但唔走

冇覺悟咪又係冇能力 同我屋企一樣

叔親熊親 不及毛主席親

我有毛主席寫真集

seed

我個城市花園親戚 97前成家移左去美國
而家兩個仔女(個仔超正冇圖)大左 成家美國香港台灣飛黎飛去 超爽

零仔170或以下就夠 岩比人抱起屌

好彩仲細粒既時候試左 此生無悔

抱唔起零屌係班一廢
怪我囉

18歲前

俾人抱起屌其實冇乜feel 會覺得1仔會好攰會內疚唔好意思

又冇咁細

你都會唔好意思嫁咩

我係一個善良識為人著想既小仙女

慾女就有你份

太重點抱呀 個個舉重冠軍咩